{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037111/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플레인 볼륨 소매 브이넥 카디건 - 스카이블루"
    },
    "text": "8 secondsで製造したVネックカーディガン、商品番号はFW23 / 323X5ALY2Qである。 このカーディガンはベーシックなデザインでボリューム感のある袖で繊細なシルエットを完成させる。 Tシャツやシャツとレイヤードして暖かさとスタイルを同時にプレゼントできる。 素材は表地1はポリエステル92%、ウール6%、ポリウレタン2%で、表地2も同じ素材で構成されている。 洗濯方法はドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるので注意しなければならない。 また、外部摩擦によって糸が剥がれることもあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければならない。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければならず、付属物である毛は着脱して洗濯しなければならない。 金属による皮膚アレルギーも発生する可能性があるので注意しなければならず、暖房器具などの熱気の近くに置いてはならず、水洗いの時には若干収縮することがあるので注意しなければならない。 強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管する時も注意しなければならない。 また、白色系の製品に色移りする恐れがあるので着用に注意しなければならず、敏感な皮膚と接触する時に皮膚がひりひりしたり赤く変わることがあるので外出時には注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 323X5ALY2Qです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "ボリューム感のある袖で繊細なシルエットを完成させるベーシックなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように着用できますか？",
            "answer": "Tシャツやシャツとレイヤードして暖かさとスタイルを同時にプレゼントすることができます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "表地1はポリエステル92%、ウール6%、ポリウレタン2%で、表地2も同じ素材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦によって糸が剥がれることがあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの付属物はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属の毛は着脱して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは金属アレルギーを引き起こす可能性があるのでしょうか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーも発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは水洗いすると収縮することがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、水洗いの際には若干収縮することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは太陽の光や照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管する際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは白色系の製品に色移りする可能性があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、白色系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは敏感な皮膚に影響を与える可能性がありますか？",
            "answer": "はい、敏感な皮膚と接触する際に皮膚がひりひりしたり赤く変わることがあるため、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは長期間保管する際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者不注意による製品損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 661
    }
}